Od pondělí do pátku večer v 20 hodin se budu dívat na televizi. Ve středu budu mít moc práce a budu psát domácí úkol. Ve čtvrtek dopoledne budu mít volno a půjdu do kina s Monikou. V pátek půjdu na nákup. budu mít volno. V sobotu pojedu na výlet na hrad Karlštejn. A v neděli v 15 hodin budu hrát tenis. To je můj týden. A jaký se máš ty? Eva
